[一分鐘學整] 鮮奶咖哩

首先生個B，再餵佢，等幾個鐘就做好啦！

大家岩口味嗎？ 有大量
岩岩噴左四次屎換片換到就崩潰

不能只有我看到
正皮引伏

加慎入啦

阿B真係好多屎痾

人地正常一日食8-12次，佢今日食左18次

食緊飯

加個餸啦

再食就變肥豬肉架啦

俾你呃咗入嚟

佢頭大身大，但偏瘦啊

由佢食啦

餵多啲痾多啲啦咁

岩岩抹身果時甩左臍帶，入面仲有d白色，嚇到我鼻哥lon都冇肉
不過依家又好似冇咩野

差啲順手blk埋你
欺騙我的信任

饒命啊大人

繼續等佢乾
or影幅相俾我老母睇下正唔正常

佢啱啱生完神志不清先會犯啲咁嘅錯

好似冇紅冇腫

老母話冇流膿冇流血就ok

好幫我感謝佢
有冇方法令佢作息正常番，佢依家21:00-06:00一秒都唔訓

想佢瞓嗰陣唔好沖廁
唔好開聲睇片
唔好俾佢見到你哋
見到一定會扮嘢喊兩聲

同埋以我湊細妹嘅經驗
擺佢落bb車輕輕前後推，佢好快瞓
都係嗰句，唔好沖廁

屎都冇得屙
佢依家成日都輕叫幾聲引我地，我地又引唔住手過去陪佢

今晚訓下bb車

好慘架
個bb咁得意
又要忍手唔陪佢